有冇人覺得毛語錄其實唔係無道理

以前覺得毛語錄係洗腦工具
而家睇返其實好有用
偉大的毛主席

學習的敵人是自己的滿足，要認真學習一點東西，必須從不自滿開始。
敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追。
必須打勝；必須照顧全戰役計畫；必須照顧下一戰略階段：這是反攻開始，即打第一仗時，不可忘記的三個原則。
襲擊是遊擊戰爭的基本作戰形式
哪裏有壓迫，哪裏就有反抗。

凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。

打得贏就打,打不贏就走。

打著紅旗反紅旗

分分鐘連登仔熟毛澤東仲熟過班五毛

宜加中共係修正主義

根本就係革命黨手冊黎

毛主席教哂路
連登仔識做啦

沒有文化的軍隊是愚蠢的軍隊，而愚蠢的軍隊是不能戰勝敵人的！
沒有調查就沒有發言權！
敵人一天天爛下去,我們一天天好起來

革命無罪，造反有理！

毛澤東喺革命方面無可否認係一個天才
每一句都好有感染力

起碼班廢老會注意先
跟住毛爺爺條橋work㗎 分化 滲透
拎人地有用既野用啦

阿媽係女人？

有人真係會死頂

搞革命黎計,老毛應該最TOP果三個

傷其十指，不如斷其一指

事實上喺戰場到最容易忘記嘅就係呢種阿媽係女人的道理
唔記得自己黎的目的係咩
比情緒主導而做冇意義甚至錯誤的決定

昨日文小姐，今日武將軍。

七一朝早著紅衫（或者入面著黑色、外面紅色到時先除）睇下混入混到入咩團體入金紫荊 Work唔 work？

沒有文化的軍隊是愚蠢的軍隊，而愚蠢的軍隊是不能戰勝任何敵人的。

連毛主席都笑鳩班狗

毛語錄係幾勁，用易明嘅文字令冇乜受教育嘅農民都思想統一

【敵後工作】黑色文宣行動綱領 (文長慎入)

毛主席著作根本必讀

星星之火，可以燎原。
我們不但善於破壞一個舊世界，我們還將善於建設一個新世界。
你要知道革命的理論和方法，你就得參加革命。
前途是光明的，道路是曲折的。
丟掉幻想，準備鬥爭。
我們任何時候都不要脫離群眾。
用革命的兩手，對待反革命的兩手。

9up都有人吹奏

讀過中共歷史就知未建國之前既佢地真係好撚勁
係去到大躍進個陣先痴撚左線

共產黨總有一天要消滅，民主黨派也總有一天要消滅。消滅就是那麼不舒服？我看很舒服。共產黨，無產階級專政，那一天不要了，我看實好。我們的任務就是要促使它們消滅得早一點。」
〈論十大關係〉，1956年4月

講革命個陣係勁
民心跟曬佢地
之後唔知點解入魔變好極端

語錄交比文宣用
巴打幫手諗佢地當時點滲透黎對付廢老同班狗好過

唔係個個有讀
有讀既人知對方幾仆街 咪幫手做軍師囉

人民民主專制

咪有POST破解左播電視班廢老囉
班狗既話都係要比文宣搞
我每日都努力洗腦班中間派

我都有dl 十9幾個remote app去熄電視
做到乜就做

會唔會喺大陸變禁書

唔好意思借個位 麻煩幫推 唔該哂

[G20] Friday night有咩do？七點鐘！立法會煲底見！

前線行動
敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追

為了同敵人作鬥爭，我們在一個長時間內形成了一個概念，就是說，在戰略上我們要藐視一切敵人，在戰術上我們要重視一切敵人。也就是說在整體上我們一定要藐視它，在一個一個的具體問題上我們一定要重視它。如果不是在整體上藐視敵人，我們就要犯機會主義的錯誤。馬克思、恩格思只有兩個人，那時他們就說全世界資本主義要被打倒。但是在具體問題上，在一個一個敵人的問題上，如果我們不重視它，我們就要犯冒險主義的錯誤。打仗只能一仗一仗地打，敵人只能一部分一部分地消滅。工廠只能一個一個地蓋，農民犁地只能一塊一塊的犁，就是吃飯也是如此。我們在戰略上藐視吃飯：這頓飯我們能夠吃下去。但是具體地吃，卻是一口口地吃的，你不可能把一桌酒席一口吞下去。這叫做各個解決，軍事書上叫做各個擊破。

人民的游擊戰爭，從整個革命戰爭的觀點看來，和主力紅軍是互為左右手，只有主力紅軍而無人民的游擊戰爭，就象一個獨臂將軍。根據地的人民條件，具體地說來，特別是對於作戰說來，就是有武裝起來了的人民。敵人視為畏途，主要地也在這一點。

一切軍事行動的指導原則，都根據於一個基本的原則，就是：儘可能地保存自己的力量，消滅敵人的力量。……何以解釋戰爭中提倡勇敢犧牲呢？每一戰爭都須支付代價，有時是極大的代價，豈非和「保存自己」相矛盾？其實一點也不矛盾，正確點說，是相反相成的。因為這種犧牲，不但是為了消滅敵人的必要，也是為了保存自己的必要——部分的暫的「不保存」（犧牲或支付），是為了全體的永久的保存所必需的。在這個基本的原則上，發生了指導整個軍事行動的一系列的所謂原則，從射擊原則（蔭蔽身體，發揚火力，前者為了保存自己，後者為了消滅敵人）起，到戰略原則止，都貫徹這個基本原則的精神。一切技術的、戰術的、戰役的、戰略的原則，都是執行這個基本原則時的條件。保存自己消滅敵人的原則，是一切軍事原則的根據。

運動路線
我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。

凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。

革命戰爭是群眾的戰爭，只有動員群眾才能進行戰爭，只有依靠群眾才能進行戰爭。

真正的銅牆鐵壁是什麼？是群眾，是千百萬真心實意地擁護革命的群眾。這是真正的銅牆鐵壁，什麼力量也打不破的，完全打不破的。反革命打不破我們，我們卻要打破反革命。

內部矛盾
在我們的面前有兩類社會矛盾，這就是敵我之間的矛盾和人民內部的矛盾。這是性質完全不同的兩類矛盾。

誰是我們的敵人？誰是我們的朋友？這個問題是革命的首要問題。中國過去一切革命鬥爭成效甚少，其基本原因就是因為不能團結真正的朋友，以攻擊真正的敵人。革命黨是群眾的嚮導，在革命中未有革命黨領錯了路而革命不失敗的。我們的革命要有不領錯路和一定成功的把握，不可不注意團結我們的真正的朋友，以攻擊我們的真正的敵人。我們要分辨真正的敵友，不可不將中國社會各階級的經濟地位及其對於革命的態度，作一個大概的分析。

對於人民的缺點是需要批評的，……但必須是真正站在人民的立場上，用保護人民，教育人民的滿腔熱情來說話。如果把同志但做敵人來對待，就是使自己站在敵人的立場上去了。

個人心態
我們決不可因為勝利，而放鬆對於帝國主義分子及其走狗們的瘋狂的報復陰謀的警惕性，誰要是放鬆這一項警惕性，誰就將在政治上解除武裝，而使自己處於被動的地位。

世界是在進步的，前途是光明的，這個歷史的總趨勢任何人也改變不了。我們應當把世界進步的情況和光明的前途，常常向人民宣傳，使人民建立起勝利的信心。

最諷刺係中共變成原初自己想推翻嘅「敵人」

因為毛魔係後期覺得自己係真理，唔再學習，反思，汲取經驗。係咁搞一言堂。

btw老毛係真係共產主義者嚟，唔似而家中共咁。佢知道人有惰性，所以係咁搞鬥爭，點知太信自己，覺得自己諗嘅野唔會有錯，搞大咗件事，成日做錯野

與天鬥，與人鬥，其樂無窮

老毛治國係唔掂 但畢竟嗰江山真係佢打出嚟
講到團結民意估摸對方底細佢真係一等一高手
唔係點會咁多人肯死心塌地咁跟佢搵食

望見CCTVB報到咁撚樣係咪證明我地到目前為止做既野係有用

運動路線
我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。

其實睇完毛語錄我好似諗到點對付政府冷處理同埋CCTVB
既然佢地而家咁積極抹黑
咁不如由得佢呢幾日抹黑完再黎一次絕地反擊
有冇搞頭

pish

詳述之

【幫手轉台】 入嚟睇睇自己以前部Android機有冇紅外線轉台功能

受你啓發，呼籲吓連登仔睇睇自己以前部機

我覺得毛語錄=反社會論

而家廢老係咪好鐘意通街播電視既
我諗緊假如突然出現大大隻字寫住
「成立獨立調查委員會 還警察一個清白」會點
又或是通街掛BANNER
用佢地既手段夾硬將個焦點集中係獨委會上面
因為幾無腦既人都諗唔到點解唔好成立獨委會
CCTVB都諗唔到理由點剪好

汪汪汪汪，汪汪汪汪！

現實好多人會唔記得，唔係早兩日先發生完咩

緊係勁啦呢本野 世界印得第二多既書籍 第一多係聖經 兩本野都洗腦神器 當然有佢道理係入面

革命不是請客吃飯，不是做文章，不是繪畫綉花，不能那樣雅致，那樣從容不迫，文質彬彬，那樣溫良恭儉讓。革命是暴動，是一個階級推翻另一個階級的暴烈的行動

人民萬歲！革命無罪，造反有理！ 哪裏有壓迫哪裏就有反抗! 不要被糖衣炮彈打倒

起來! 不願做奴隸的人們!
把我們的血肉, 築成我們新的長城!
中華民族到了最危險的時候,
每個人被迫著發出最後的吼聲. 起來! 起來! 起來!
我們萬眾一心, 冒著敵人的炮火前進!
冒著敵人的炮火前進! 前進! 前進, 進!

我覺得義勇軍進行曲都幾match
香港人被迫到一個無法忍受嘅地步
要向當權者抗爭

其實一個獨裁國家
點解會揀呢首抗爭為題做國歌
每日都比呢首歌叫你要抗爭
但同時每日都比政府高官欺壓

利申 非五毛

隔山打牛，借力打力

根本就係因革命手冊但係執政後垃圾

絕世好橋，召喚文宣組

毛選第三同第四真係大陸禁書黎
好似

5同6先岩
岩岩睇大陸讀書網真係得1-4

Be water!

連登根本係全港第一愛國愛黨論壇黎
反觀BK香討

誰犯了官僚主義，不去解決民眾的問題，罵民眾，壓民眾，總是不改，民眾就有理由把他革掉。

研究毛毛論

連登仔破解咗打敗共產黨既摩斯密碼！！！

樓主天才黎

毛澤東真係神黎

發夢呢排每次出去都帶咗本傍身，諗住用嚟撚狗但一直好好彩遇唔到

我覺得仲勁過孫文
孫文最後蠃係靠好多天時人和

hi錯左負評

不如下次示威圍堵每人手揸一本毛語錄高舉

推！

反中修主義

lm學嘢

唱紅打黑！剿滅全球最大黑社會

向毛澤東同志學習

任何有群眾的地方，大致都有比較積極的、中間狀態的和比較落後的三部分人。故領導者必須善於團結少數積極分子作為領導的骨幹，並憑借這批骨幹去提高中間分子，爭取落後分子。

因為你地依家已經係被 洗腦個個

終於有人開po 講毛語錄
革命有望了

「中國呢？也醒覺了（除開政客官僚軍閥）。九年假共和大戰亂的經驗，迫人不得不醒覺，知道全國的總建設在一個期內完全無望。最好辦法，是索性不謀總建設，索性分裂，去謀各省的分建設，實行「各省人民自決主義」。二十二行省三特區兩藩地，合共二十七個地方，最好分為二十七國」

世界是你們的，也是我們的，但是歸根結底是你們的。你們青年人朝氣蓬勃，正在興旺時期，好像早晨八九點鐘的太陽。希望寄托在你們身上。

中國學生工人因宣傳毛澤東思想被捕

無恥無底線都係人類史上一等一咁勁, 望下班友係中央蘇區同延安嘅傑作。
德共連國軍用嘅通訊器材廠商都滲透埋，蔣介石宵夜食乜餸都知, 你估老毛真係用兵如神？沒有契爸斯大林照顧班蛋散早就完蛋。

老毛

耀揚仔教我
槍杆子裏出政權

權術用來用去得兩招都屢試不爽，都要多謝劉少奇同周恩來兩位豬對手。

香港人是罵不倒的！！

毛語錄係大陸已經比人擺去一二邊

中間當眼位全部都擺緊習語錄

所以呢個變態成日去人地國家度打杖

老共上咗台就變咗自己以前嘅敵人

咁滲透諜服戰都係本事來既所謂用兵打杖本身唔止局限於戰場槍林彈雨之上

洗唔洗腦在乎你點運用

毛主席用兵如神

（Show Blocked User - 麻油麵 )

和理非+勇武

就係要講到自己點正義，點偉大抱負
先呃得到民眾支持
當年倪匡加入共產黨都係咁
不過後來發現共產黨已經入左魔

痴線嘅跡象係延安整風嘅時候就有，擴大化嘅時候係57年反右，完全癲佐係66年大躍進。不過49年前論戰鬥力，老毛時期嘅共產黨係好勁

係第五卷同第六卷，前四卷係冇問題嘅，聽講係鄧小平嘅意思。

點會係9up 人地成左功

革命戰爭是群眾的戰爭，只有動員群眾才能進行戰爭，只有依靠群眾才能進行戰爭。

真正的銅牆鐵壁是什麼？是群眾，是千百萬真心實意地擁護革命的群眾。這是真正的銅牆鐵壁，什麼力量也打不破的，完全打不破的。反革命打不破我們，我們卻要打破反革命。

對於人民的缺點是需要批評的，……但必須是真正站在人民的立場上，用保護人民，教育人民的滿腔熱情來說話。如果把同志但做敵人來對待，就是使自己站在敵人的立場上去了。

我們決不可因為勝利，而放鬆對於帝國主義分子及其走狗們的瘋狂的報復陰謀的警惕性，誰要是放鬆這一項警惕性，誰就將在政治上解除武裝，而使自己處於被動的地位。

世界是在進步的，前途是光明的，這個歷史的總趨勢任何人也改變不了。我們應當把世界進步的情況和光明的前途，常常向人民宣傳，使人民建立起勝利的信心。

推

根本老毛就係用打爛仔交方法治國
同侵侵以商業方法治國係一樣

班反動派準備瘋狂報復

係，大家要有心理同反擊既準備

分分鐘係連登走出一個真.香港共產黨

咁點會一樣

唱紅打黑! 唱紅打黑!

我指即係唔係用讀政治出身既方法去治國

街站抗爭新手法：草船借箭

毛語錄都反
你呢啲先係被洗腦呀

大海航行挭係要靠陀手
我勸你要即時悔改，不要當反動派

其實是咪一個團隊要分革命行動組同治國管理組先岩

吹水黎講梗係老毛勁啦

你睇睇咩係反社會人格先
殘民弱民階級先係反社會

支持

沒有調查就沒有發言權真心正

當時共產黨係反對黨
最後贏咗你話勁唔勁

革命不是請客食飯

整隊搖控熄電視隊遂個站同屋院掃有冇得諗

支共到今日都行緊依套，實用主義。唔夠打嘅時候就縮到入返老母個西度都肯，但到夠打嗰時就有幾盡去到幾盡！

大陸有毛語錄
港有黃語錄
Fit哂

真係要學識走人
36計都有講啦

好唔好買返本旁身呢

Sad but true

如果用毛語錄整長者圖後果不碪設想

都幾岩搞遊擊抗爭用

DLLM 好似周星馳咁

be water

應該一人一本攞係手，推到本書做禁書

一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了

都幾岩用

如果把同志但做敵人來對待，就是使自己站在敵人的立場上去了。

依個係兩登通病
但舊登更甚

呢個應該要時時刻刻copy出黎

明白

依家都好多人黐晒線啦，指鹿為馬，人哋叫前線唔好送頭都俾人屌到仆街。

凡是鎮壓學生運動的都不會有好下場

熱撚死

留意返係德共唔係中共, 本事嘅係共產國際同史太林。

戰略大師。

好多人冇走

倪匡話 要睇

71遊行可以考慮print d毛語錄出黎高舉
睇下大陸點

毛澤東真係好勁 睇極多文獻同書 而家個習總真係完全冇得比
係份人冷血無情姐
共產黨而家都未倒台就係因為佢建立極龐大嘅共產黨員組織 再加控制嘅機關

證明你仲未掌握到
係唔洗靠換衫
直接著對家衫做自己野
仲難分

毅進

條友搞破壞叻
唔識建設

主要係老左
人老就判斷差架啦

搞群眾運動同革命係神級
其他第三世界國家無一個學到

聽人講佢大仔係韓戰死左之後黑化左

前晚證實咗有人真係死頂啦

創黨果陣得幾丁友
無老毛應該一早俾老蔣收左皮

連佢地個國歌都教人革命，呢個國家點會和平啊。

//槍桿子裡面出政權//

//世界上沒有無緣無故的愛，也沒有無緣 無故的恨//

佢地本身就係窮農 就係受壓迫的一群
只係贏左之後做左資本家去迫害人

老毛好了解人性，所以可以操控支那人

有冇人搞毛語錄長輩圖？

626圍警總用呢句咪岩哂

將毛語錄推到變禁書

Push

無知

今時今日共產黨做緊既野就係反革命 佢地好清楚自己點起家

世界是你們的，也是我們的，但是歸根結底是你們的。你們青年人朝氣蓬勃，正在興旺時期，好像早晨八九點鐘的太陽。希望寄托在你們身上。

毛澤東同志對年青代表的談話

六七暴動人手幾本毛語錄做暴動指南，唔好大驚小怪啦，當時法國，日本，南美，東南亞啲左仔當哂係聖經咁嚟讀

毛語錄好犀利 , 對付啲藍 c 阿北
那裡有壓迫 那裡有反抗

毛語錄其實仲有好多都好有道理

只不過係依家嘅支那連革命都冇可能

敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追

冇得輸

無聊上網click左黎睇

google完第一個結果就係下面條link

謙虛使人進步，驕傲使人落後。 (777要注意, 唔好覺得自己岩哂)

兵民是勝利之本。

· 星星之火可以燎原。 (民氣)

敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追。 (知進退)

世界是你們的，也是我們的，但是歸根結底是你們的。你們年青人朝氣蓬勃，正在興旺時候，好像早晨八、九點鍾的太陽。希望寄托在你們身上。(鼓勵年輕人)

哪裏有壓迫，哪裏就有反抗。(香港現今局勢)

估唔到老毛既知識係現今都可以使用, 果然係不世奇才

留名

【即時文摘】輸了讀毛澤東（林道群）

2018-11-30

即時果籽

(蘋果日報)

李卓人輸了，輸了怎麼辦？輸了只好回家閉門讀書去，用不着讀聖賢書，讀毛澤東。我並不是胡鬧開玩笑。

上週末臺北書友揹來一大套五卷本《胡適中文書信集》，胡適紀念館剛剛印出來的一部份《胡適全集》。週一晨早聽說李卓人輸了，一肚子怨氣無處發洩，翻卷讀胡適。一九五一年胡先生給蔣介石寫信，那時蔣公剛輸掉大陸，敗守臺灣，肚子裏的氣比誰的都大，胡先生叫蔣公不如讀讀書。我不敢想像蔣公收到信是否無名火燒起三丈高，因為胡先生首選要他讀的，竟然是毛澤東的《中國革命戰爭的戰略問題》。胡先生說，毛此書成於長征之後，詳述退卻戰略和反攻戰略，最可看出毛以一個文人帶領中共紅軍的謀略。

廣告

胡先生不單止要蔣公好好讀書，還要他責令國防部長和參謀總長，除了讀《戰略問題》一書，還必須細讀毛的《目前形勢和我們的任務》，張其昀則必須細讀毛的《反對黨八股》（張其昀是時為國民黨文官之首，身兼總裁秘書長、宣傳部部長）。

胡先生表面上說的是知己知彼的道理，事實上他是痛定思痛，婉轉其辭告訴蔣公，這個毛澤東，實在非等閒之輩。他說經過一年來的研究得出：斯大林確是戰略大家，而毛澤東確是斯大林第一個好學生。胡先生是書生，頗下了一些工夫探討毛的戰略戰術是怎麼冒出來的，他在毛澤東一斯大林一克勞威茨《戰爭論》之間，看出其師承及其箇中的奧妙：一、戰爭只是政策的繼續。二、退卻在戰略上和進攻同樣重要。三、如何反攻是戰爭的根本。

胡先生要輸了江山的蔣公閉門讀毛書，時事評論家姚堯則認為，高雄韓國瑜一舉成名天下知，也是因為他百分之百深入研讀過《毛選》。不像胡先生下過真功夫，姚堯有點語出驚人譁眾取寵，但他說他的確看得出，韓很多語言行為，尤其是群眾路線那一套，絕對是從毛那裏學來的。當臺灣其他的政治人物還只會在議事廳鬼扯打架時，韓閉門讀《毛選》，故而一出手就是驚天巨浪云云。

這樣東比西附，就讓我想起一件舊事來，九十年代末一位坐過美麗島事件牢獄、當時已成為民進黨軍師的臺北作者，託我在香港買《毛澤東軍事文集》，一再叮囑是兩百多萬字，六卷本，由解放軍軍事科學院編輯的。記得我當時心頭暗自一驚，好傢伙，國民黨要再一次輸掉江山了。果然不出兩年，二○○○年民進黨贏了，上臺執政。

最近大勝的長輩圖就係用咗《反對黨八股》入面的理論去反攻。

陶傑成日話一個曹操 一個毛澤東 才數文人政治手段咁出色

佢左抄右抄實有句岩用格,

係D人少讀書未見過世面咪以為係原創,

呢個政權咩都係抄返黎

嘔爆

最緊要work
人地係成功左

好應棍

毛澤東都吹奏 CLS 有無去睇下歷史架
條友革命成功好大程度係贏天時，贏蘇共力推，好多人都話過佢係庸才，只係負負碌碌一直都死唔去
第一次共產黨差啲收皮，咁岩918事變，日本仔打到黎，毛魔話同國民黨抗日，之後自己係旁邊食花生由國民黨自己同日本仔打喎

仲未講毛魔進行過幾多次內部清洗，鬥死幾多自己又共產黨，搞到

教主同長毛都好熟毛語錄

反共必先習共

其實唔係吹奏
係講緊班廢老嘈可以用毛語錄頂番佢

搞到中國死幾多平民，尤其係富戶同貧農，根本佢個革命年代係就搞死左中國經濟，成個國家民不聊生，到到都人間煉獄，百姓要賣仔先維持到生活，呢個革命係好事咩？

啱呀抄過嚟係精讀本呀嘛 仲要成功左
你睇吓書局有幾多雞精書就知咁先係成功嘅道路

狗屋

應該每人都要熟讀

應該加入教科書
熟讀毛語錄打共產黨

work又好唔work又好,

呢本野真係唔好吹奏囉, 除非你曲線,

起來 不願做奴隸的人民

誰是我們的敵人？誰是我們的朋友？
這個問題是革命的首要問題。

連登仔識唔識「借題發揮，尋求突破」？？識諗嘅自己諗

推。老毛既權術，鼓動人心既手段極高，值得一看。但要小心唔好發夢帶出街，以免比人冠以「衞兵」之名。

鄧小平都說對不起 弄死了九分之一中國人
文革大屠殺 64屠殺(大部分都係清華北大大學生教師) 三反五反 大煉鋼大躍進

其實好多都真係好有道理又分析得好好
但有趣既係共產黨同老毛做既野同入面寫既野都係相反

毛魔上位正正靠群眾靠民心，佢整過階級鬥爭出嚟，等你班民日日鬥月月鬥年年鬥，一d都唔團結，佢就輕鬆做皇帝，真係正仆街嚟

當時既蘇聯驚美國打佢,怕中國加入美國一方,所以一路扶植共產黨
點知共產黨唔係打外,而係同其他軍隊攻打中國政府(當時仲係台灣管治)
上任第二年已經全國清洗中國文化,建築,文字,語言

一路叫紅衛兵全國進行抄家,完左任務之後搵革命軍清算返紅衛兵
從來都係搵A城打B城,B城打C城,C城打A城,自己全身而退
毛魔敢認一無人敢認二

sor 我見上面有人話佢係革命天才，覺得好撚想嘔仲話有睇歷史都知佢好撚勁，係大躍進先開始痴線，真心覺得呢個forum咁多中學雞睇，就唔好講啲唔係事實既野出黎啦，一陣人地信以為真呀

好勁嘅意思係佢戰術運用
睇啲唔睇啲

毛澤東造反一流 治國九流
40年代帶領共產黨 風行全國
即使 解放後行左好多錯路
但60年代整個文革又上返位

講煽動群眾冇人夠老毛叻

連語錄

槍桿子裏面出政權！

可以研究
但唔好太深入

連登紅衛兵

以政治智慧同手段來講 的確係天才
有邊可以搞個人祟拜搞到佢咁？
文化大革命可以搞到人食人
但個政權都好穩 直至今天班大陸人都當佢神咁拜
當中做過既策略係值得去學習同了解
先可以做到知己知彼

毛語錄根本係革命神器之一
「思想武裝」是也

毛主席革命100分 治國0分

人哋小中大學讀足廿幾年，連登仔邊夠抽

湖南獨立！

唔識冶國
但講政治手段同玩弄人心
歷史上應該數一數二無得輸

如果你有方法9up到幾億人跟你顛，攞你送俾佢哋舊芒果當神咁拜，我跟你學吓嘢又有乜所謂

革命同治國係2樣野,毛魔係革命事業上的確好勁,但治國方面係害死左好多人,你可以話佢死好命生前有蘇聯撐佢,死後有鄧小平執佢手尾,但佢先後反cup蔣介石同劉少奇係鐵一般嘅事實。

高汁
推

借毛語錄令成個中國推翻共產黨

聽人講

整返個香港社會革命黨

我覺得佢單純當成個中國係實驗品咁撚，用嚟實踐佢既理論

毛澤東
內政：0
陰謀：100
口才：100
統率：100

好多都講得好啱
有興趣想買本嚟睇

幾精美

認真, 深藍都會動容, 我外母以前係紅衛兵黎

好岩大大隻貼係政總 邊個敢撕就係侮辱毛主席

我估樓主唔係吹奏老毛
係想學習佢嘅兵法學術運用
正如一個妙手醫生 但心術不正
唔代表唔可以學習佢嘅學術研究

已經做左，準備印刷

個類比有啲唔岩，你個情況係醫生係救人，做正確既事，而技術好到著書立說，即使佢心術不正，咁佢既技巧、思想、理論，都一心係幫病人，為治病，同佢心術無關

毛魔係用極端手段上位，係極端思想，毒害成個中國，殺完人然後講我點樣成功殺佢地，成功排除異己，呢個係極端思想黎，點解要學？

你講要學最原始個套共產革命思想就話姐，毛魔個套，個類言論絕對係極端、最偏激、非黑即白

睇返歷史, 老毛其實好屈機,
劉少奇, 鄧小平果D 當年都俾老毛屈住黎玩,
佢寫落既革命金句, 可能屈過孫子兵法

係時候拎返中學買個本睇

邊度買

希特拉講既野
老毛講既野
都係有道理

係識穿人心同控制人心既道理

革命無罪，造反有理！

係neo-maoism/ xijinpinism，點修正法

狂改會員名駐場假acc

中共5毛最淆毛魔

如果唔係當時都唔會咁多人擁護佢地啦
特別係希特拉係民主選舉選出嚟

連登仔：紅底唔睇

根本就係蘇修走資派

組織激進建制啦

真心膠

係熟就唔會港獨武裝革命、基本法害到我雞毛鴨血咁傻豬啦

仲有一個重點係當年革命軍好多都係農民，而政府軍已經係一堆廢手廢腳嘅呀伯

所以連登仔唔該努力去做gym

星星之火，可以燎原。
都係出自毛毛

世界是你們的，也是我們的，但是歸根結底是你們的。你們年青人朝氣蓬勃，正在興旺時候，好像早晨八、九點鍾的太陽。希望寄托在你們身上

中國第一智將

而家未有國歌法！著紅衫混入現場鳩叫都好
最多咪比人趕走～

權力使人腐化呢句野係真理

屌毛語D野咪又係左抄右抄，條撚樣有樣真材實學?內鬥就最叻

因為當年未癲，係老毛有權，其他高層有錢後就個個只顧自己利益，再無人理人民，所以先會話中華民族劣根性

我們任何時候都不要脫離群眾。

要知道班洗腦隊幾時出動先得

毛匪搞革命真係一流，係治國唔掂

下下quote毛語錄， 班5毛搵唔到食喎
共產黨都忌3分

真香港共產黨

Pish

睇完呢句野我受到啓發 前幾日段致家長片 打溫情牌 未來我地將一連串行為用廢佬講為佢地仔女將來 為保護他地 有無得諗

一種最高的鬥爭形式。政治是不流血的戰爭，戰爭是流血的政治

撚有吹奏
而家係要知己知彼

同之鋒一樣，做政治做上癮，不做一天也不行

係
我諗緊不如將毛語錄金句貼通街
睇下班藍絲廢老同建制敢唔敢撕

一早要， 無人做

貼住係政總附近先

唱到七情上面但走撚哂音, 再lur地跪求by bus拉撚哂班學生上去打靶

好撚奇怪，老一輩咁撚祟拜佢，但又唔認同年輕人做返佢當年嘅事。

話說我琴晚又同家母睇TVB新聞傾計（每日例行公事），傾到嬲嬲地我就拎毛澤東出黎講，我話佢當年搞事，搞亂中國，鄉下仔一個點同國民政府鬥呀？死𡃁仔不知天高地厚，周圍搞破壞，搞埋曬啲咩三反五反，破四舊立四新，balalalalal講左一大堆

點知家母可以選擇性一句都唔聽，淨係loop個幾句：我真係唔明你地，總之就唔岩

lm

老毛對人心睇得好透徹

好恐怖

626

照咁講係要反對毛語錄

孫文識鬼打 黃興打返嚟㗎

毛主席係人渣 但是佢有腦

有腦既人渣

冇腦點做黨主席

調查=fact check
奶共班人日撚日造假新聞

好撚明顯你老母係心中有數
只係選擇性無視

連登仔上大陸書城掃返幾百本返金鐘派

講革命個兩本一早變成大陸禁書

咪就係講好多老生常談嘅廢話

叻喇叻喇

革命不是請客吃飯，不是做文章，不是繪畫繡花，不能那樣雅致，那樣從容不迫，文質彬彬，那樣溫良恭儉讓。革命是暴動，是一個階級推翻一個階級的暴烈的行動。－毛澤東

唯唯講得好

豪乳陸就識

歷史話比我地知
睇小老毛o既人全部輸到底褲都冇
國民黨老蔣輸左成個江山
第三國際蘇共班親生仔 由井岡山到延安 唔係死晒就收皮
班文人知識分子 坐監既坐監 死既死 發配既發配
劉少奇 命都冇埋
聯合國韓戰 三八線

由始至終只有周恩來最清楚老毛既可怕之處 雖然冇至於家破人亡
但步步為營 從來冇一刻鬆懈過 直至到最後面對病魔都係鬥唔過老毛
承認別人o既強大係唔會貶低自己

同法國差唔多？

班五毛廢老會 hang 機唔識駁

· 世界是你們的，也是我們的，但是歸根結底是你們的。你們年青人朝氣蓬勃，正在興旺時候，好像早晨八、九點鍾的太陽。希望寄托在你們身上。
香港啲廢老就調返轉,淨係識阻撚住地球轉,毛主席仲睇得遠好多

我覺得歌唱祖國更加適合做國歌,至少歌詞冇咁反革命.

有無人知咩版本，老豆以前在大陸地攤買

學習語錄
喺大陸嘅高鐵站拎返黎

習語錄不了
還是偉大的毛同志更有研究價值

啱使 push

唔好講笑，孫子兵法都係老生常談

樓主,多謝你

一於就用

其實發夢我想30號晚將毛語錄貼滿哂成個廣場同政總佢
俾大陸同胞睇到連登仔幾咁愛國愛黨

毛主席未贏前做既每樣野都好癲
好有參考價值
全部都係攻心為上，點似而家大陸班人

唔係老毛唔柒比佢醫cancer
佢可能都冇咁早死
不過周恩來眞係唯一拍得住老毛咁陰毒嘅同時代中國人

小學生日記

習小學生成日想學老毛

洗腦同煽動方面

睇個晚死都唔走比人抄牌個班咪知

遊擊係弱勢無賴打法
堂堂正正仲好

大躍進應該係錯嘅
畢竟老毛強項在權術
不是內政
文革喺佢角度就絕對唔係錯

毛澤東冇料點會洗到成班後生跟住佢走

我哋係撐警獨立委員會大聯盟

值得一睇

文宣 有得諗 做嘢

i

寫得出自然有佢道理
問題你apply落邊度

我地而家係要扶正中共返正軌，打低習魔

請即傳給十個去遊行既親友，叫佢地提早出黎睇升旗禮。

尊王攘夷

其實係好有道理

江西反AB團已經有
唔使等延安
𡃁仔胡耀邦都差啲被打成AB團

不斷革命論

世界是你們的，也是我們的，但是歸根結底還是你們的，你們青年人朝氣蓬勃，好象早晨八九點鐘的太陽光，希望寄托在你們身上.

托洛斯基條仆街

托洛斯基條提出嘅世界革命真係好on9

係

其實革命wise 係幾正 值得一睇

爹親娘親都不及毛主席親

我無嘢講
我唔會解鎖
我要搵律師

我無嘢講

唔好戀戰

究竟是一個黨好，還是幾個黨好？現在看來，恐怕是幾個黨好